班農投票: Chinese/Wuhan/CCP Virus?

有選擇困難症

一定係ccp virus

我都係叫武肺算
叫慣左改唔到

叫CCP Virus 白宮聯署上線喇，大家簽完記得share